羅拔唐尼《怪醫D老篤》評價惡劣

影評摘要

ScreenCrush’s film critic called Dolittle “a cinematic Frankenstein’s monster of poop jokes, fart jokes, itchy butt jokes, talking animals, wonky CGI, and Robert Downey Jr. going so big and broad he makes Johnny Depp’s Captain Jack Sparrow look like an introvert.”

Michael Gingold, Birth.Movies.Death.:

The 1967 Doctor Dolittle was also a troubled, costly failure, so you could say this one is following in a classic tradition.

Rafer Guzman, Newsday:

‘Dolittle’ has its moments, but those are few and far between. On the bright side, at least nobody tries to sing.

Germain Lussier, io9:

Just when I thought Dolittle couldn’t get any less funny or idiotic, Robert Downey Jr. sticks his arms up a dragon’s asshole. And I do mean that literally.

Hoai-Tran Bui, /Film:

One of the most perplexing twists from the film is that Banderas, who is 5 years older than Downey Jr., is playing his father-in-law. It’s the equivalent of Russell Crowe calling Tom Cruise a young man in The Mummy.

Hannah Lodge, The Beat:

Maybe the animals could understand what Downey’s Dolittle was saying, but I sure couldn’t.

Derek Smith, Slant:

Like the CGI animals that inhabit much of the film, Dolittle is flashy and colorful on the outside but dead behind the eyes.

Richard Roeper, Chicago Sun-Times:

If I could talk to the animals, I’d say one thing: Please make it stop.

奧斯卡欠佢一個影帝

拉
劇本爛，唔關佢事

佢扮黑人果套應該要比佢啦，笑到我仆街

觀望多陣等埋觀眾評分先，有時影評家同觀眾分好兩極

形住啲動物全部係復仇者配音

對上入場睇佢唔係MCU嘅戲
係《辯父律師》
老實講都幾難睇
今次都要觀望下

依套野亮點唔湯記咩

睇完2個trailer就知廢
還我iron man 4

What a wonderful world

律師果套幾好睇喎

雷霆喪星

都係等福爾摩斯3啦

正宗 black face

全部就冇, 不過有佢徒弟蜘蛛仔配

覺得麻麻
佢又係做返類似Tony性格嘅角色（連同老豆嘅關係都差唔多）
我想睇佢唔同啲嘅演繹

D佬篤日記就正

細個翻睇好多次都唔厭

等撚到Jude Law變清朝人都未有得睇

屌你老母

呢套堅正，笑爆

呢套都ok 好睇過佢Marvel 既演出

就算有4佢都死左啦，唔洗搵佢拍

i am just a dude playing a dude disguised as another dude

見有RDJ仲諗住睇添..

拍笑片拍到有提名已經好撚勁
仲要個年有Heath Ledger無可能贏到啦

前傳

Black widow 都有啦

好睇喎

見到幅劇照都忍唔住笑
求戲名 pls

標準答案 請參考史泰龍式電影

福爾摩斯

Hannah Lodge, The Beat:

Maybe the animals could understand what Downey’s Dolittle was saying, but I sure couldn’t.

呢個好笑好多喎

雷霆喪星 Tropic Thunder
我年年都會拎出嚟翻睇

多謝ching

唔知係佢明明好似入戲院睇

講雷霆喪星

你講演技定套戲先？
套戲好睇啵
演技我就答你唔到 我睇戲無咁注重演技 除非太差

福爾摩斯3呀⋯⋯

套戲有唔少男配角獎提名（演佢老豆嗰個）但無男主角提名

DUDE
真係笑到標尿

佢最好果套公認係chaplin㗎啦

唔撚係呀嘛？M狗心目中嘅影帝都carry唔到套戲？

劉青雲都carry唔到喜馬拉亞星啦

希望佢接D 好戲拍

去拍netflix啲電視劇可能仲好發揮
antman,超人,ca個幾套都幾好睇

佢對呢套戲好有期望架應該
用埋佢兩公婆間製作公司名義出品

佢最屈唔係扮黑人
係扮一個扮黑人嘅澳洲人
多重演技

但如果用2020嘅標準
搽黑塊臉做黑人係racist
會被奧斯卡封殺

呢條友一無marvel 戲加持就變左爛片

福爾摩斯唔錯